Mon緊連登既警察兄弟 麻煩你入一入黎

利申：幫朋友既朋友出

依篇野唔係同警察洗白。我講既，係比伙記睇。

希望mon緊連登既伙記細心去睇小弟以下所講既，再諗下自己應該點做。相信大家加入警隊既初衷，除左份糧外，唔多唔少有一份熱誠。

一，態度。
可能你會因為經常做無謂既/厭惡既工作、或者站於不討好既位置而感到心灰意冷；因為比人罵足幾個鐘，侮辱你親人，當更幾十個鐘而崩潰。
但你要明白，我地再乞人憎都係受薪既，係服務市民既公僕。市民需要既，係可以幫助佢地，令佢地得到安心既警察，而唔係令佢地畏懼或痛恨既警察。（不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務）

二，專業。
作為警察，遇到犯罪事件或行為，我們必須加以制止。我不是鼓勵大家將自己置於危機中，但大家要明白，得我地係「緊急」紀律部隊，有獨立職系架構，比其他其他紀律部隊都高人工。警察呢份工作係有危險性，難道看見有罪案發生都可以置身事外？ 正如90年代既前輩，就唔怕街頭駁火，唔怕手榴彈？佢地大可以逃跑當睇唔到，「前人種樹，後人乘涼」。警察作為香港主要既合法使用武力部隊，身上裝備係用黎保護市民既生命及財產，係我地既工作。日後大家見到罪案既發生，希望大家不要置身事外。無論on duty / off duty，你都是一個警察，以保護市民防止罪案為己任。（不畏懼）

三，不亢不卑。
往後日子，希望大家執行長官命令時諗一諗。的而且確，你係需要服從長官的命令，但係你要服從既係”合法”命令，所謂既合法係要循照法例，唔係長官講既一定岩/一定合/法一定要聽，當你執行指令，你就需要負上一份責任。（並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令）

四，你係警察。
市民當你敵人，你唔可以當佢地係敵人。
黑社會當你朋友，你唔可以當佢地係朋友。

辭職啦仲出post 係咪on9

push

你出證都要寫名㗎
唔係我求其搵張圖都出得po啦

謝推post

依一刻仲有回頭既機會

推

push 你老味咩，做人做狗自己搵啦

但好多人都已經將示威者當成敵人
早已將專業一詞忘記
睇返班醫護點樣救升天南
恨不得佢死都要救
因為職責所在
咁先算係專業

所以依篇文係比伙記睇。
謝推post

唔好打算洗白

"令佢地得到安心既警察，而唔係令佢地畏懼或痛恨既警察。"
你地知唔知你地做緊嘅野正好同你所講嘅相反？咁係哩個情況底下你其實有咩打算？

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

仲有，721 黑警夾埋白衫哩件事宜家已經係世界性新聞黎，唔好以為得香港人睇住你班仆街先得架，英法美等國家全部有報，你地宜家嘅公關已經係完全玩完，等俾下任政府清算啦屌你老母西

係我朋友個朋友黎
佢知
佢希望伙記走回正途

謝推post
祝你幸福

同佢地講 太遲
所有黑警一定會有惡報

PUSH

估唔到委任証淨番呢個用處

幫下你

黑警死全家
希望你唔係

好難有得救
加油啦樓主

留係警隊既好警察我一早當佢地係死人，唔岩聽都要講，唔係話你做警察就一定唔岩，但係事實係所有人都見到你班所謂警察既所作所為同不作不為，宜家你講乜撚都冇用，我係唔會再信你地，信任係你地自己一手打破，亦唔可能單靠一封都唔撚知真假既相片同文字就修補到，無一個人係可能做得到修補呢個效果，因為警察從來不是一個人，是一個團體，如何靠個人來代表團體，你老大聰狗都唔撚代表到你啦係咪？宜家講緊成件事到今日都係仲未有“警隊”為左保護市民出黎做過嘢呀屌你！完！

謝推post
佢應該唔係

岩 謝推post
所以係比伙記睇。

寫返會員冧把先

老老實實你有無打過示威者？

先不論你係咪警
你講嘅野都岩

會員number都唔寫
下面考慮仲回唔回推唔推呢個post

佢冇
謝推post

再見唔到做左警察ga舊朋友...
其實好多人好傷心
警察根本唔會消失，費事俾人話洗白，唔好幫政權，佢只當你工具

難得仲有好警察
萬中無一

肯講正常野既 點都會幫你推

送水阿蛇多一個就多一個

謝推post
我係佢朋友個朋友
見到咁都好傷心

佢希望依篇野令到萬中有二

多謝你 我都好努力幫佢推緊

謝推post
祝你達成心願 生活幸福

如果係咁
我希望你好好勸佢辭職
仲有良心嘅人唔應該會做得落
倒轉諗良心警都唔應該被侮辱
只有辭職係唯一做法

佢明
不便透露佢近況
好危險
謝推post
祝你達成心願 生活幸福

唔使再分化佢地，遲早走上烏克蘭之路
時至今日都仲無聲無氣，無一個值得可憐

當其他人係任何情況都做到自己應有嘅專業操守時
點解啲狗唔自己檢討下自己點解做唔到 仲要小學雞發脾氣咁

順手開埋個你問的答啦

如果有良心既都走撚晒 警隊就更加無得救

又有人冒警
快d搵人舉報佢呀

無論佢而家變返正途都好
佢呢世都係背負左佢做錯過嘅事

我一早del哂d黑警朋友
點解？
因為佢地只係無思考能力既機械人
大多數都當示威者係仇人
所以算吧啦，呢個警隊根本要解散

真係唔係我黎

樓主只代表佢本人 不代表警隊
事實上社會需要有更多 好警察
成班黑警俾仇恨 俾班高層洗晒腦
俾個榜樣班黑警睇 什麼為之好警察

一哥唔下台
唔成立調查委員會
唔追究班牛屎佬
警隊 唔洗諗可以諗住洗白

我朋友俾你地打到仆街呀，屌你老母，你幾撚時死啊？死警犬，嗰日上環搭地鐵走，我問你地點解唔去元朗，屌你老母隻死警犬做口型屌市民老母，我真係當堂下一跳，依家都做到出撚晒面，你班警犬亦都唔好再怪我地唔留手

收皮啦 有良知就唔會做狗

走撚晒搵邊個爆料啊

唔好諗住做啲小恩小惠得到救贖，你班仆街冇一個係無辜

謝推post
祝你達成心願 生活幸福

真係唔係我黎架巴打

算啦，佢地只會覺得你位朋友戇鳩
佢地唔覺自己有問題，有冇諗過得唔到專重？
無情白事走去仇警咩，一開波當示威者仇人咁打，欺善怕惡

誠信破產

終於見到證件了

up

叫佢轉其他部門啦，根本失晒控，佢地唔覺自己錯架

聽完你經歷 我都嚇一跳
謝推post
祝你達成心願 生活幸福

真係幫人出架

屌 而家啲狗真係扮都唔撚扮

謝推post
祝你達成心願 生活幸福

幫人出post

既然你覺得自己講既野係岩既
返去警察內連網講啦
點解要係呢度洗白呢

希望有多啲警察清泉出聲
唔掃哂鄉黑市民比唔番信心你
就係咁

iq eq都低 答問題又成日自己講錯野 爆響口

咪撚再推
佢淨係識謝推po㗎咋

我都未見過
謝推post
祝你達成心願 生活幸福

樓主加油，希望你記得自己仲係香港人

你地唔會洗到白，
如果你朋友係真心咁諗既話
辭職啦
香港人爭取既野，警察都有份，
將成件事推到二元對立既局面，
係政府，
但確切執行政府既order係警察，
你地已經係政治工具。

小學都有教，訓導主任見到你放學著住件校服，周街走又撞到人，又講粗口。訓導主任屌你個時都會話比你聽，你著得校服，就的代表左學校，街坊係唔會同你分你係咩班咩學號既學生。
更何況你地係紀律部隊

啱呀，隻警犬喺地鐵站警崗，當左二三十名市民面，做口型屌我哋老母

推畀班當差連登仔聽！！！！！

警察一樣係咁多 你地寧願多一個有良知既警察 定係多一個打市民打到麻木既警犬

掃曬都唔好有信心啦

真係幫人出post
謝推post
祝你達成心願 生活幸福

點可以拎醫護人員同警犬相提並論
人地係真正專業，有道德操守
而家班警犬，咩都可以拎來合理化佢地行為

見死不救，見市民比黑社會打仲串柒柒話冇睇錶
好忙好唔得閒

特登放煙霧彈來遮掩開槍，想致市民於死地

根本而家，攪亂香港的，就係呢班黑警

既然比錢養一班唔會救市民的狗，點解唔比錢請僱傭兵？

至起碼人地收完錢會做野，而唔係收完錢打返比錢的人

祝你達成心願 生活幸福

好撚嬲仆街！你朋友點

你講既都岩。
我唔會透露佢情況 會好危險。
謝推post
祝你達成心願 生活幸福

身敗名裂
認真覆一覆你吧，呀SIR!
見你仲有勇氣貼張證出黎
香港警隊往後既前路係同香港人一樣
荊棘滿途
但我地係為將來為自由，而你地只係為人工為口糧
所以，唔好講到自己咁偉大

如果你知道邊個警案違反警例，你會舉報、指證佢咩？警務處做咗啲咩係違規違法嘅事，有啲咩不合理嘅部署，如果你知道，你會公開咩？

誓詞

希望有人睇到。

趁呢個機會趕走d無能高層 整頓架構

屌 真係

有良心的確走撚曬 留低既只係要份糧
正義感？ 除暴安良？ 打擊黑社會？

大佬你頭兩樣當示威者唔係正義 同除暴都算

你地連打擊黑社會都冇做到呀 已經唔關政治事
真心笑左出來 警犬只係政府機器人一個

廿幾年前，現任元朗ADC Crime 游乃強加入Force頭三年守過馬鞍山警署，PSU三隊豬粒。當年佢處理過單theft case，遇著剛剛個suspect係隔離team沙展個親戚。

沙展有一次搭lift果陣有意無意同游提過件事，純粹想知單case去到咩status，但由頭到尾要過撤控。游當時無乜反應，無警告過個沙展佢咁講會hi嘢，扮聽完就算。

誰不知游轉個頭將件事report咗畀CI聽，屈鳩個沙展老妨。後尾件事escalate到DVC到就殺停咗，喺無錄音嘅情況下，始終係口同鼻拗。

唔好叫我FC，呢件事喺警界應該有唔少老屎忽都聽過，信不信由你。

最後，希望睇到呢個post嘅元朗做crime嘅警察小心游乃強呢個人，元朗單嘢，他日若果上頭要搵人祭旗，分分鐘會係你。

好可悲
謝推post
祝你達成心願 生活幸福

巴打一定係新仔
小心啲 好驚你比人起底批鬥

我仲以為係
黑警死全家

多謝行出第一步 嚟緊依浪似乎就係公職覺醒

agree
謝推post
祝你達成心願 生活幸福

岩。好可悲
謝推post
祝你達成心願 生活幸福

同埋唔好搞錯一樣野
90年代會為香港人生命財產同省港旗兵駁火既係
皇家香港隊察
唔係你地呢班毅進仔
唔好侮辱人地

如果盧偉聰同林鄭月娥再唔處理咁緊張嘅警民關係，將會出現非常嚴重嘅後果。2008年有一單咁既悲劇。

楊佳踩單車比交通警查牌，然後根據內地陽光嘅司法制度遭受刑訊並被高壓電擊生殖器導致生育能力喪失。

佢投訴過，但係冇人理會，最後佢走投無路又想尋求自己心目中嘅公義。佢選擇係警局掟汽油彈，再用刀刺殺左幾個公安

呢個故事後來被拍成電影《我還有話要說》，獲得了第65屆瑞士羅加諾國際電影節最佳導演獎、最佳女主角獎。

所有嘢都係由一個好簡單嘅仇恨同對立關係而產生，結果去到災難級嘅後果

雖然對差佬的信任係負一千，
但我相信仲有些少正常有獨立意志的差佬
請多多爆料，感謝

我睇唔明幫人出post
謝推post
祝你達成心願 生活幸福

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

我個fd有幫佢對過
冇問題先post
謝推post
祝你達成心願 生活幸福

贊成

同意

上前線遇過發晒癲既防暴 差啲俾佢扑濕

都遇過俾一team狗stop and search
但搜我袋果個藍衫hea搜+放水
（果日有帶士巴拿，佢絕對可以留難我搞鳩我的我返差館，但佢望一望就拉返個袋放我走）
你可以話我自作多情

同埋就算你唔承認都好 我都相信警隊仲殘存一班理性 有抱負既警察

而家有人肯出黎帶頭勤同袍理性執法，點解仲要盲目仇恨，呢樣野唔係就係我地想要架咩？

大部分警犬淪為政治棋子固然可恨，所以先要壯大呢一點僅餘既清泉，為左盲目仇警連最後既清泉都俾你屌走埋 有意思咩

趁你自己心理未爆煲 辭職啦

暗黑兵法

做狗就唔好話比人知啦
比人屌得小咩
講埋啲廢話漂白就得架拿
成個6，7月當香港人傻架

岩
謝推post
祝你達成心願 生活幸福

唔需要透露，我都係講比所有警察聽，
MON緊POST既睇完自己諗一諗

有咩危險？
最差咪無左份工，做返個真香港人

早排班狗無論篤賊散仔公開信匿名信康樂組嘅洗白聲明都好，佢哋都只係講「政治事件政治解決」，話自己係磨心，話自己比人推上前線係好無辜。但係由始至終，佢哋都冇承認自己喺成個運動係應該負上任何責任。如果當時你有一啲啲動搖，我唔怪你。但如果睇埋721晚至722凌晨所發生嘅事件之後，你都仲覺得班狗係磨心係無辜嘅話，我真係恭喜你呀港豬！你嘅良心已經比依班狗食咗！
一邊籐條炆豬肉
一邊砌你生豬肉

多謝你打咁多字
我會search套戲
同推薦套野比個fd同佢fd

保重呀喂，以後靠你們收下風

尋日有警察搵ig kol分享
本身都話ok
但後來瞬速畀人起底
謝開post
祝身體健康 家庭和睦

乜狗識自己諗嘢㗎咩

呢個就係游乃強
傳番比你個警察朋友知

佢連自己伙記都會老屈出賣
警隊裡有好多人口口聲聲成日講兄弟情
實質上個個都踩住人地上位

出黎為咩?
有咩意思?

我幫手post

你e個回應有質素
唔係洗白！你地唔洗信佢地
佢剩係想比伙記睇 行返正途

希望你所有伙記都同你一樣show番個委任證

樓主請你一定要感化內部
團結好既一班岀來對抗黑警
我知道好多後生警其實好好
但面對警隊老屎化文化極嚴重（等同深藍廢老)無得唔埋堆下，潛移默化
只可以講
請你緊守信念
時代革命

最撚憎警察拎乜9 正義 保護市民 黎打飛機

屌你拎緊糧打工架，份糧起薪咁撚高
仲要真係成班讀唔到書既人去做

警察係犯罪率最高既紀律部隊 真係可恥到爆

乜野警隊都有好警察 根本廢話
上面落order 你根本無得唔做
入營半年訓練個個比人洗晒腦

好人好者就打定辭職信 一個月出黎重新做人啦

點會做狗

贊成
唔是話洗白，但多一個得一個
所以咪推走哂僅餘幾個有獨立思考或理性的警察

改邪歸正永遠唔會太遲
辭職啦

謝推post
祝你達成心願 生活幸福

佢就係想依篇野叫其他人做返職責

仲話唔係想洗白
捉到正啦
無架啦
遲早差佬周街拔炮射香港市民
香港終被香港警察收皮

警察名聲己經掃地，但我認同你講嘅野，但願你如果係前線，會keep住呢份精神

有良心既辭職對我方有咩好處？
佢地係我地既spy、戰友
佢地係度起碼作惡少d，好過比曬黑警頂上

香港警察如何變成紅色黨衞軍？

1994年，公安部向新華社香港分社派了五個聯絡官，其中三個偽裝編輯，開始與皇家香港警察和入境處來往，協調97交接。

2003年50萬人上街反23條，中共翌年就將中聯辦警務聯絡組升格為警聯部，由余少秋續掌，兩年後交棒朱曉明。

2007年一哥李明逵退休後，香港公共行政學院就剛巧在5月成立，委任他為院長，目的是培訓大陸公務員，也搭通了警務處長通往黨的政治階梯。他巡迴各省市的警察學院，強化中國這個警察國家的管治，這一切均由警聯部副部長牛麗華為他搭路，分明以大陸的政治前途，利誘香港的紀律部隊高層聽黨指揮。李明逵縱是有德之人，但為不義的中共服務，便成有虧之人。

之後，兩位一哥俱是前程錦繡，鄧竟成擔任香港航空董事會副董事長，港航當時的大股東則是親江派的海航，老闆係王健，後文會講到。曾偉雄先獲委為蔣麗芸家族的震雄集團戰略官，由於被習近平盛讚平息佔中有功，今年4月出任國家禁毒委副主任，更於6月被提名角逐聯合國維也納辦事處總幹事，升如火箭，隨時大灣區警察總長都有得他做。

你說，警務處長仍然是向特首問責嗎？

猜猜盧偉聰退休後得到甚麼黨職？

講回2008年，警聯部開始每年搞香港紀律部隊國情培訓班和國策研集班，逐步灌輸忠黨愛國的思想。到2009年金融海嘯，公務員凍薪引發警隊不滿，當時四大員佐級協會威脅上街，聯署聲明說「警務人員與當局之間的信任關係已經破裂。」就在這時，中共覷準這個警政之間的嫌隙，將警聯部部長一職升為正局級，派謝小青來港打骰，正式執行中共的紀律部隊清洗計劃。

2010年6月8日，警聯部邀請警隊、入境處、消防處和海關到西安和延安考察，參加的全是高層。2014年雨革後，公務員國情教育預算增至1880萬，15200人受訓，急升25%。

警隊內部的升遷機制可主宰警員的政治思想，如果你是一個世界仔，想平步青雲的話，就需要證明自己是一朵向着紅太陽的花。習總訪港，警聯部為何要安排一個茂名出世的叶健文跟他握手？

「這是正式錄用的警察嗎？」

這個叶健文，正是少年警訊出身，警聯部早已滲透到這個地步了！不信？

//2018.7.27：為了讓香港青少年了解內地防治犯罪宣傳教育工作情況，加強深港兩地的警務溝通與合作，在中央政府駐港聯絡辦新界工作部、深圳市鹽田區委統戰部、深圳市鹽田區禁毒辦的支持下，近日，香港警務處大埔區少年警訊組織會員學生約40人到深圳市鹽田區禁毒教育基地參觀交流。//

//2019.2.15：王志民邀請郭宏晞、羅顥凝同學等26位香港少年警訊成員來到中聯辦大樓，向他們轉交了習近平主席的回信，轉達了習主席對香港青少年的關心和問候。王志民在與同學的交流中表示，習近平主席一直關心著香港的青少年朋友。去年6月30日，習主席考察香港少年警訊永久活動中心暨青少年綜合訓練營，看望正在訓練的青少年時飽含深情地説，你們是祖國的未來和希望，每一代青少年都有自己的歷史使命和機緣，當代香港青少年要把握歷史機遇，選擇正確道路，報效香港和國家。今年元旦前夕，習主席發表新春賀詞時，在辦公室的書架上就擺放著與少年警訊成員們的合影。近日，收到當時參加見面活動的郭宏晞、羅顥凝等22位少年警訊成員親手製作的新春賀卡後，習主席在十分繁忙的工作中，又抽出寶貴時間給大家回信，再次充分體現了他去年視察香港時提到的「香港一直牽動著我的心」，體現了習主席對香港青少年的關心和期許。//

//2019.3.30：保安局副局長區志光辭時指出，粵港澳大灣區及港珠澳大橋是大嶼山區未來發展的重大契機，相信大嶼山的未來定有更多的發展空間，期盼大嶼山區少年警訊能繼續做好，貢獻香港，培育更多的年青人。大嶼山區少年警訊名譽會長會主席黃子文先生對於再次擔任主席一職表示感恩與充滿挑戰……他期盼於未來一屆中，能讓年青人更多了解及參與到粵港澳大灣區發展中，協助他們在世界「百年未有之大變局」中自立自強。黃子文最後向各個不同的單位一一致謝，感謝其一直以來對大嶼山區少年警訊的支持，當中包括中聯辦、駐港部隊、離島民政、離島區議會、民航處、一眾鄉事委員會……//

大嶼山已成了中共用大灣區顛覆香港的基地！

黨衞軍要從小培養，中共很清楚這一點。本地出世的警察，是否正被根正苗紅及有大陸背景的警察取締中？

港府現在反過來，鼓勵港人應徵大灣區公務員。

政治操控方面，還有警聯部介入上屆區議會和立法會選舉，Whatsapp前線「建議名單」，操縱宿舍選區共2.1萬張選票。在16年投票日前夕，更派員與紀律部隊員方協會代表接觸，要求他們投明智一票，完全是干預紀律部隊政治中立。

中共最重視特區政府是否有能力控制顛覆政權運動，張曉明和梁振英便扯貓尾炮製港獨議題，成功瓦解香港本土運動之餘，亦向習近平凸顯自己的政治價值。然而習總更害怕佔領重演，牢牢控制警隊，就是為了阻止香港人自立反抗。所以，一到了警民衝突發生，警方就露出了狐狸尾巴，告訴中央知道誰才是控制大局那位。你睇睇保安局長李家超怎回答612開槍鎮壓是誰下令的問題：

「任何行動都由警隊執行，最高負責人是警務處長，我係無參與行動上任何事情。」

李局長親口承認保安局已處於權力真空，林鄭月娥亦表明全權由盧偉聰負責，包括是否將612定性為暴動，以及選擇性向部分人控以暴動罪。

警隊成為黨衛軍，林鄭只是怯於其淫威之下的一隻應聲蟲。警務處在三司十三局的架構之下，實然權力卻已在它之上。

盧偉聰變成中共編制外的一個鎮壓動亂的殖民地執法司。

不過盧處長，小心你的下場與孟宏偉一樣。

孟宏偉是誰？

他是中共派駐國際刑警的公安，高居主席，去年從法國返京是被逮捕，罪名是受賄，他跟所有共官一樣，當庭認罪。只有他的妻子高歌在國外呼冤，稱丈夫遭到政治迫害。

//郭文貴表示，因為孟宏偉參與「謀殺」海航集團創始人王健，中共擔心孟為求自保而向西方洩密，故將他騙回中國逮捕。//

王健死因離奇，中共指他在法國莊園爬高拍照時跌死的，遺言是「腳痛」二字。事後，他僅餘的海航股權被強制轉移至慈航公益基金會，變成黨產。

//「中共想讓所有人閉嘴。法國當地所有人都被威脅閉嘴，所有監控影像、照片都被拿走，我們派了3個小組去法國普羅旺斯，調查海航董事長王健死亡真相，小組成員包括紐約市警察局，中共不讓我們獲取相關證據，他們還立刻抓了我的家人，直接打電話叫我停止調查，不然殺了我，很多次！」//

孟宏偉這個利用國際刑警之便幫中共銷贓滅跡的黨衛兵，尚且不得善終，你們這些迫害港人媚共求榮的港奸，能保證自己有好下場嗎？

林鄭就係人辦。佢喊住話，兩個仔今年都唔會返來。

生命受到威脅，難道是指示威者的威脅嗎？

王健死後，4月18日早上，海航一眾代表帶領眾多保安強行衝進香港航空辦事處，驅逐所有新任董事所委派的外部保安人員，帶走新任董港航關鍵的財務資料及硬碟，具體損失目前難以估量。該批外部保安人員已經全部被驅逐出港航位於東涌東薈城一座的總公司辦事處。

這種事情係在香港境內、警方治下所發生的。

你知道建制傳媒怎做嗎？因為涉及海航，所以不能大做。香港航空財困，唐英年被迫要撲水救亡。

香港何以折墮如此？

這麼多的香港人和人大政協愛國，但請閣下捫心自問，國家愛你嗎？

用完即棄的道理，梁振英很明白，所以他炮製港獨證明自己有價值。

林鄭自知對中共無用，只能惶恐終日。

香港現時最有用的是誰？

無需法令便可使沙田進入戒嚴狀態的是誰？

鎮暴有功最大的得益者是誰？

你終於明白，為甚麼黨衛軍要無事生非挑起紛爭吧。

作者

所以真係唔好你問我答了
佢個fd會仆街

樓主有無多幾個同行show下證？個力量大好多喎

無警不黑

一個二個唔同部門嘅人都po證件出嚟聲援示威者
我真係希望你地除左聲援之外仲要有實際行動

希望你哋警察都會諗一個問題
萬一警隊被不信任到要解散 邊個維持治安
呢張又會唔會係林鄭最後一張牌
希望你哋警隊真係唔好再被政權利用

成日都深夜帶風向

寫名先啦

呀SIR，今日又打左幾多個市民呀?

祝你同你既手足做返個對得起天地良心 對得起市民既好警察

最後一句

劈炮呀 唔係諗
係做呀

睇個樣都唔係好人
佢會睇到個post

999打唔通，呀SIR，你有咩睇法呀?知你想恥笑市民啦

謝推post！
祝你達成心願 生活幸福

想多d旺角派水阿sir

我咁睇
仲正常既警察真係唔好辭職，
如果連d正常既都冇埋仲衰。

如果
你係後生一輩而且有良知既
快d尋親。d老屎忽根本留d屎比你地食。
你地唔同意見驚比人排就快快搵番d同路人，
唔要求你打番警察，適當時做番d適當既野得喇。

想收工同d市民同一陣線先係正路

扮咩?
隻眼都打盲左
咁多人死左
扮咩?

我真係幫人出post
我都想有依一日

市民當你敵人，你唔可以當佢地係敵人。
黑社會當你朋友，你唔可以當佢地係朋友。

btw 下任一哥鄧炳強係元朗出身 你埋咗堆未

咁有心，叫阿元朗分區李叉叉同刑事游乃叉出來講兩句啦

謝推post
祝你達成心願 生活幸福

我幫人出post架渣

已經返唔到轉頭

希望你同你班伙記識得懸崖勒馬

解散警隊

岩
謝推post
祝你達成心願 生活幸福

幫人出post

我發夢都遇過 望就望會愈黎愈多警察不忘自己初入警隊既初衷

好文
你係少有地 我會想比個like 你ge警察
全因你ge態度

請繼續

真
我幫人出post架渣

唔方便透露佢情況。
謝推post
祝你達成心願 生活幸福

連出post都要代出，講經咩

謝推post
祝你達成心願 生活幸福
千奇唔好信佢地 真心

我幫人出post

認同你講

Push

由經濟因素已經承受唔到辭職
所以佢仲係有人性嘅 應該將同袍嘅所有衰野都講哂出黎

劉細良都解釋過

叫人辭職就容易 咁人地辭職之後有冇幫人諗過條更好嘅後路呢 好警察辭曬職 以後香港人有事報案 得番啲叫你驚就唔好岀街嘅狗咁點算

我遲下問下佢
聽講佢地內部好多鬼
亂咁表態好易奶野

成個月終於見到第一張委任證

咁你辭職未？

相信正常既警察可以改變警察局係極為天真既諗法

事到如今

警署體制一定要全面改革，要完全不受政府控制

同時獨立監警會要由各界人士參與

不可以警監警，完全廢既

正常既警察應該全部離開警隊，令警署秩序大亂

唔好諗咁多 巴打
請繼續憎警察
我朋友都有去遊行
好真係極極少數
依家係想極極少數>極少數/少數

想喚醒班狗話佢天直定真傻，想伸張正義做返個人就爆狗黑材料，發夢見到有類似狗what's app group對話內容/語音/錄音/前一哥你地冇做錯的片等。如果低調就直接辭職

無會員名無no.
三毛轉移焦點post
請下面唔好再推
出返去推d有用嘅post

謝推post
祝你達成心願 生活幸福

岩架啦
你要提d人唔好咁易信返警
依篇野
佢係比伙記睇架

睇嚟721元朗嗰晚搞到好大鑊下

屌你啦,721前全世界叫你地倒戈罷工俾哂最後機會
你地做過咩?同黑社會策劃恐襲無差別施襲阿llmch
唔洗再妄想洗白同有和解空間,話之你跪地求饒拉埋老婆老母出黎全裸扣頭,香港人都唔會原諒你地
唔會有人再期望咩喚起警隊良心呢d廢話,因為你地一早已經揀咗
Mon po狗,我再講白d,你地已經係公認恐怖分子,全球公敵,過街老鼠
你地就算死撚咗都唔會有人可憐,死十個當五雙
恐怖份子被擊斃社會咩反應阿?歡呼,慶祝,大聲叫好囉
所以你地準備好接受報應啦,全世界割蓆,你地時辰到架啦

你朋友咁有心就叫佢自己上黎講啦
唔好以為佢叫你上黎講 佢個心就好過d啊
佢都有份將成個情況推到去而家局面

我明白黑警令人好憤怒，可能99.9%都係黑，一遇黑警必須譴責
But still, not 100% PROVEN
有良心既唔會比你睇到，否則佢地既下場就係咁：黃絲警察被砌生豬肉

唔希望讓還有良心但一時難以放棄高薪厚職的人，再受到內外夾擊
因為本身佢地走左，比其他黑警頂上，對局面一點好處都冇，我唔認為佢地有需要走

其實你都幾有道理

岩 我叫個fd提佢

唔知佢
謝推post
祝你達成心願 生活幸福

Block 上一頁

我都希望
我係幫人出post

我知香港仲有好警察，不過真係好少好少。希望你係其中一位，做好自己，唔好受其他警察影響，盡力保護香港人

有心勸警察不應來連登，呢邊警察人數不多，post fb 仲好

唔洗
唔係帶風向
佢係比伙記睇渣

給絕望的你:運動將會成功，剩下的是耐性和時間，一齊見證新民主香港。

佢冇acc

冇錯！
想有良心既留低，都係希望我地既義士少食一棍、甚至少拉一個
唔好連僅存既朋友都孤立，朋友係需要我地支持既，唔好逼佢地變黑
共產黨最擅滲透，我地更加要滲透返對家

我係幫人出post
好認同你依段

同意

我幫人出post
有機會再問下
謝推post
祝你達成心願 生活幸福

寫低會員NO啦仆街
唔SHOW委任證而家連會員NO都唔想SHOW呀？？

樓主想幫腥講差狗洗白？垃圾！

推
今次721真係好似matrix食左粒綠色藥丸，
見清楚發生緊咩事。
我希望差人重有好人，希望好果面可以再傳染出去。
如果唔係我都唔識點同我的仔女講香港的警察係點。

你依段好通透
有d陳雲既味道

佢希望唔係伙記既人
都好似你咁諗

諗清楚 打多左運動失敗都唔會到你上位
但到時運動成功 你比人清算就仆街了 自己諗 你都係打份工想hea 過世姐

推上去！

我幫人出post
你講既 我都認同

冇錯
謝推post
祝你達成心願 生活幸福

巴打睇開陳雲？

認同
謝推post
祝你達成心願 生活幸福

謝推post
祝你達成心願 生活幸福

我幫人出post

師兄你形容得好撚正

幫我同你朋友講
佢d伙記打我地一棍、射我地一槍我地會十倍奉還
相反 肯為市民做返個似樣既好警察 除暴安良
我地將會係朋友

Mon po狗,唔需要聽樓主講咩良心,繼續放肆啦
全港紀律部隊已經準備同你地徹底割蓆,你地已經返唔到轉頭
死期到前有得惡好惡,還掂依家你地做乜都唔會得到原諒

唔好辭職啊，佢地留係度起碼可以hea做，義士食少幾棍，好過真黑警頂上
唔好孤立仲有良心既警察啦，裡外不是人，遲d變埋黑
呢篇野唔係洗白，而係幫我地滲透返警隊，雖然應該冇咩用
黑警占絕大多數大家有目共睹，洗唔到的
以前學校老師講呢套野我就覺得好on9啊，not logical at all
就算街坊on9咁樣睇，我地都唔好跟住illogical啦

打篇飛機文就好警察？
我一間幫ISIS打一篇先

咁竹又覺得有良心既人 都好堅定 知自己做乜
謝push

岩 批判性思考好緊要

你唔寫名我地係唔會信你

唔洗信
唔好信
佢係比伙記睇架
我幫人出post

過左成個月都唔醒
上環下下對準頭開槍都唔醒
元朗咁明顯警黑合作都仲唔醒
打幾個字叫做下榜樣可以令佢地醒？
正式宣布香港唔係文化沙漠

真心, 如果繼續俾共狗攪就一世都洗唔到, 因為佢哋係用武力去解決問題.
可能嘅方法就係有良心嘅就聯合地反佢. 點呀!
係市民面前除低所有裝備企係市民個邊囉. 然後將所有警總,政總所有保護設施拆除. 咁重可以挽回小小形象; 如果唔係? 我諗不了!

巴打岩
謝推post 生活幸福

到依一刻都唔辭職嘅警犬講咩都冇用 收皮啦

咁樣都冇用 係有良心既走曬only

如果係仲存有正義之心就更加唔能夠辭
唔可以俾班黑狗控制曬成個警隊

我幫人出post

謝推post 生活幸福

謝推post 生活幸福

依個係重點咩 就算冇打過
但仲會為錢做警犬嘅人
有良知咩 有嘅都自動辭職啦

No. 仲有的心嘅都走埋，唔咪重衰多兩錢。

你係唔係太天真
係一個環境耐咗
日日俾人洗腦
你可以堅持信念幾耐
為錢就為錢啦 正義之心

你點分？
等支棍扑到落黎頭頂，
係流血、定好痛、定係唔算太痛然後對住佢講聲多謝？

你不如代返入警察個角度諗，
點解日日比人屌晒老母，又黑警，又瘋狂OT，又驚比人起底都仲要做？
因為跳返出去唔撈差佬，有冇本事搵返同樣既人工啊？
仲有福利呢？
由14年旺角我睇住差佬護送D犯走，個犯又打人又非禮，然後正門入，後門放犯。
我同你講，無一個係無辜

推，至今仍信有良心警

咁有人係裡面幫手做說客都係好事

抱歉示威者向你們進行侮辱，即使你生氣，嬲示威者鬧無辜嘅你，但請唔好槍打佢哋，佢哋都係香港人

示威者武裝一定比你們警察差很多，大量同伴受傷的怒火就是透過言語發洩，相信警察們沙田一役中也感受到與示威者一樣“同伴受傷的怒火”吧

四，你係警察。
市民當你敵人，你唔可以當佢地係敵人。
黑社會當你朋友，你唔可以當佢地係朋友。

你係咪藍衫?
諗嘢有啲似毅進仔， 仲係諗緊警察點樣去為市民服務?
我估你一係年輕? 一係係低智?

對唔住 我講左以上實話

成立獨立調查委員會

一直都想同你地講: 要做 香港警察 定 特區警察 ﹐選擇決喺你手中

係啊毅進仔冇咩本事走，唔似我地
明白我都對狗好憤怒

上面有位巴打話比警hea搜袋，袋入面有士巴拿定唔知咩，個警都冇搞佢而係當冇野比佢走
之前見過有巴打話警察hea追捕，個警追到埋黎同佢講，明白年輕人有不同想法，你快d走啦
我地心水好清，99.9%都係黑警，唔會改變對警隊既整體印象
但對零星一兩個仲有d良心既，唔使一併攻擊既，總會有人有難處，可能供緊樓唔想斷供，或者家人重病要大筆醫療費呢

都係果句
黑警死全家
你唔係黑警就洗怕喇

真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

謝推post
唔洗信

我唔會攻擊個0.01%仲有良知既，
但係我對警隊既睇法，因為個0.01%既警察而改變

謝推post

好可悲 agree
幫人post

我幫人post

冇撚錯 謝推post

1. 『往後日子，希望大家執行長官命令時諗一諗...』
服從過啲咩”不合法”命令？有冇料同證據爆？有冇考慮過肅清警隊，指證黑警？定係要等到建立到無人承諾過嘅獨立調查委員會先爆？定你／你朋友想往後幾日子（唔知會唔會有覺醒嘅一日）啲黑警金盆洗手就算數？

2. 如果你真係警察寫比你／你朋友認為仲有得救嘅伙記睇，有冇諗過除咗打篇文叫自己做好自己個份外，點樣可以團結到同一理念嘅人做多一步？有冇實際plan過？

無意幫黑警洗白，理應與黑警割席，恥與為伍而辭職係一種方法，但方法永遠唔止一種。

唔洗講咁多，立即放低配槍

謝推post
我幫人出post

我幫推多一下，唔駛多謝我，我只希望得到你朋友既朋友回覆

多謝你，師兄，我地香港好需要良心警察

我都思考左好耐就算大部分人為左錢做警察，但總有人一開始係為左公義去做，
去到今日，我知道你地好憎示威者，你地都好難明白我地口破血流去掙取緊既公義，
但係就算你地沒法理解我地既公義，
就算我地政治立場唔同，
難度你地冇良知同做人既原則？
難度你地用下三流既手段去殘殺香港市民呢啲就叫正義？
勾結黑道，偏頗處理，對人不對事叫正義？

我信仲有好警察，但係沉默就係邪惡最大既幫兇，
冇人可以致身事外。

睇清楚香港發生緊乜野事，睇清楚香港警察做過啲乜野，這個世界沒有無緣無故的恨，也沒有無緣無故的愛 ，用下個腦去思考同理解下現實吧，

唔好再錯落去，只會萬劫不復

推，整公開信

元朗一役係最好既回頭機會
而家仲唔辭職既警察
一係就被洗腦洗到連事實都睇唔到
一係就係只係打份工等出糧既freeloader

認同
辭職相對容易
但留低而唔變黑警嘅人
更難能可貴
支持出於污泥而不染嘅警察

我想同啲有良心既警察講 求下你地唔好走 過多幾年換新血 改變返個風氣

感恩，我心底仍相信有良心警察

而家好撚多警察入行貪份糧 日日hea 過就算 自己草夠錢移民理9 你咩

光復香港！時代革命！

7.27 元朗反警黑
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

樓主同埋樓主個朋友既朋友有心
我都明白體制同埋圈子既威力有幾大，所以其實真係好難去實際出聲
雖然我都好撚憎D狗
但事實的確係其實都有好多未真係顛得哂既狗，會嘗試係爆發衝突前去攔住自己D同事

我唔敢講呢一刻仲做緊狗岩唔岩，但呢個係佢地個人既選擇
如果仲有D良心既話，希望佢可以真係保持到克制，同樣希望佢可以去渲染其他狗隻

希望佢地呢D體制內仲僅存一點點良知既警察，可以盡可能唔好令到『香港警察』四個字變得名存實亡

MON PO既狗隻：
721，我身邊一班藍絲都聲討你地。你地自己諗下同黑社會企咁埋係米真係一件好事啦屌你老母

有啲咁諗嘅警察係好事
如果可以，幫我地繼續係內部改變你同僚
好似你依家做嘅咁

單單只係知道仲有咁嘅警察存在
我覺得已經好過一啲（當比我取個暖）
我睇屋企，睇朋友有唔同政見都會覺得辛苦
更何況要睇住出生入死同僚？
仲可能唔止政見唔同？

雖然好不負責任
我都要講句
po主嘅朋友嘅朋友要撐落去啊
要上前線嘅話
好似老友記咁講
打人要細細力
如果唔係佢地會痛架
（仲會好傷就係啦，最好就唔好打落去啦QAQ）

我覺得po主嘅朋友嘅朋友無意幫警察洗白
嘅（其實都洗唔度，我地人眼、鏡頭都睇度呢一個半月好多係前線嘅警察係點做野嘅...）

我地可以用會成立度獨立委員員會調查事件，到時就係細嘅比人推出去死黎嚇下（如果嚇到）佢地。但可以嘅話，最好嘅方法其實係好似po主嘅朋友嘅朋友咁，試下幫佢地搵返良心......機會微都可以試嘅係唔係？

社會係需要好警察而唔係黑警

咪互屌啦 兄弟爬山各有各做

雖然你或你朋友或朋友既朋友肯企出黎，但有冇作用佢自己心知
不嬲唔反對 popo 有好人，只不過有丁屎咁多托咩
要走要留隨便佢，但叫佢記住，popo 係團隊，佢啲兄弟做仆街野，佢都要受
佢一個人改變唔到任何野，你知我知佢知，想唔受，就走
一係佢就要把炮到做一哥然後改革，但以佢呢種背景，唔守水塘偷笑
anyway, 見佢肯講人話，幫你推一下又點話

死全家

不要說黑警 試著說警隊無能 白衫無懼

多左啦，721過後警察已收皮，做乜都洗唔到底。

連黑道都用埋都搞唔掂香港
依家政府根本冇牌
守嚟把撚，又搞到自己
俾人起晒全家底，俾伙計篤灰好玩咩？

辭職既唔應該係仲有良心既警察
應該辭職既係無良心既警察
如果成個警隊無晒良心警察做野，
我想像唔到遲下仲有咩事發生

專業! push

唔係要求你自爆、唔係要求你寫警員編號
只係為求令大家相信你係白警、令mon post嗰班相信你係伙記, 增加你篇文嘅可信度
你一味喺到謝推post罐頭式回應只會令人覺得你玩膠, 叫人點跟你篇嘢去做? 寫到篇文識飛都冇用喇

收皮啦 共產黨最叻黑白臉

唔好打人洗白。
黑警正仆街。

今次之後，市民同警察關係已破裂
咁多鏡頭下，警察對罪行視若無睹，仲講大話，叫市民點再信你地？

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

[緊急]724癱瘓地鐵

[緊急置頂] 724癱瘓地鐵

726 727 728 84 行動整合

告石鏡全「煽惑暴動罪」

［727元朗］我係勇武，我有野想講

義士宣言：不排除成立臨時立法會

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 開槍時間與影片整理

做咩衰野第日將會負上法律責任

所有警隊害群之馬就睇路

記住咩叫罪加一等

鬼鬼地 巴打好聲好氣叫你寫返no.上去都唔理人
張證唔係你嫁？ 代出post? 洗白文？

自膠第一句就代出post sorry

推

唔好比果種「同仇敵愾」既氛圍蓋過自己既良知

內部既火種一定比外面既人更容易傳播

香港警察知法犯法。希望真係有正義撚啦

我希望你有良心就繼續有良心落去
盡可能去渲染下身邊同事！
唔好做一個傷害市民既警察

六九至今
仍然未有黑警家屬以明志撐送中撐林奠

推比警察睇

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

支持良心白警

一係篤灰 一係自首 一係

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

算啦巴打~
警隊成個Tone 係Top down 既.
你睇一哥呢啲擦鞋仔格 為討好政權騷亂變暴動變局部地區性暴動;
二哥討好一哥就黎個警黑合作, 下面D 白衫要討好上面驚死表忠唔切咁(你睇柏林仔)，再下面D 藍衫你唔合群唔好諗住上位。你想一世就藍衫定上位呀?

結論: 警隊上層一日唔變一日都係黑警當道

多一個良心警察係度唔好咩
新香港靠佢地

👍👍